<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Teams | hanskoning.com</title><link>https://hanskoning.com/team/</link><atom:link href="https://hanskoning.com/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>Teams</description><generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>nl-nl</language><copyright>PoppyGo 2023</copyright><image><url>https://hanskoning.com/images/logo.png</url><title>Teams</title><link>https://hanskoning.com/team/</link></image><item><title/><link>https://hanskoning.com/team/hans/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hanskoning.com/team/hans/</guid><description>&lt;p>Na schildersschool St. Lucas in Boxtel, leerde ik het vak in Antwerpen en ben al 25 jaar gespecialiseerd in het verfraaien van objecten in binnen- en buitenland.
In 2009 sloot ik op de Hogeschool Utrecht mijn post-HBO studie &amp;lsquo;Bouwhistorie, Restauratie en Monumentenzorg&amp;rsquo; af om als specialist deel uit te maken van restauratieprojecten.&lt;/p>
&lt;p>Naast het pure restauratiewerk, waarbij de historische context bepaalt wat er wel en niet moet gebeuren is het een uitdaging om de technieken toe te passen in moderne ontwerpen.&lt;/p>
&lt;p>Nog weinig mensen weten welke bijzondere resultaten te bereiken zijn met het toepassen van decoratietechnieken.
De meeste technieken die ik gebruik zijn al eeuwen oud zoals hout- en marmerimitaties en vergulden maar ook met moderne materialen en technieken kunnen prachtige resultaten behaald worden.
Een gouden of zilveren vloer, wand of plafond, als geheel of in patronen, enorme voorstellingen met de meest uiteenlopende thema&amp;rsquo;s en technieken.
De creativiteit van het ontwerp is vaak de enige beperking.&lt;/p>
&lt;p>Puur ouderwets vakmanschap is altijd de basis.&lt;/p>
&lt;p>U kunt van mij zowel een perfecte uitvoering als een gedegen creatief voorstel en werkplan verwachten.
Graag maak ik op basis van uw wensen en mogelijkheden een voorstel op maat.&lt;/p>
&lt;p>Belt u mij voor een afspraak,
Hans Koning&lt;/p></description></item></channel></rss>